有咩設備可以比部電視上網

部電視有上網功能，想睇NETFLIX，但係佢上網只係得個LAN頭，有冇乜嘢裝置可以令佢連接返落我個Wi-Fi Network？因為同個router都比較遠，冇辦法可以拉明線

Chromecast

50米lan線or 6-8部mesh wifi

有冇usb頭

Chromecast/ Fire TV
2選1就得啦

個電視本身有netflix app

電視嗰個位係收到wifi，本身都係用緊mesh，只係部電視得高lan頭

咩model咁奇妙

舊model

有netflex但冇Wifi咁得意

我公司有成箱cat6 自己夾頭有rj45水晶頭同工具
唔洗錢

換電視

1.
home plug <-- 電掣變LAN network
買一對，近router一隻，近電視一隻，唔怕wifi接收問題

2.
Wifi Extender, 有個lan頭出有線比你

3. 買個Chromecast, 一定比你個古老電視好用&快， 又可以睇埋Youtube，朋友來屋企可以輪流cast野上電視睇

yes 用內置會lag到仆街
買Chromecast最簡單直接

chromecast同fire tv都有

推薦fire tv, 夠方便

Fire tv好，你部老爺機睇到都lag爆